2130 星期三 還看金鷹

2130 星期三 還看金鷹

17年08月09日｜還看金鷹 第1節

17年08月09日｜還看金鷹 第2節

17年08月09日｜還看金鷹 第3節

美國派咗兩架轟炸機去南韓, 準備炸北韓 ?